東京邊到食到1000蚊樓下埋到單既和牛鐵板燒?

咁大個仔都未食過和牛 好想試下咩叫入口即溶
預一個和牛SET筆直500-1000蚊HKD就可以 LUNCH食更好(好似平D?)
有冇介紹

今半

留名，遲下去日本

呢間唔係打邊爐架咩

新宿牛之達人

鐵板燒

午餐有定食

午食好抵

人均150

有冇入口即溶既感覺

窮狗食過
入口即溶
覺得唔岩食
都是油脂

森美旅行團打手？

唔係壽喜燒黎咩？
我覺得中級同上級差唔多
不過呢間貴得黎係值既
如果入口即浴既感覺
Shibuya好似有間 半藏門/牛半藏（我都唔記得左） ?
係西武八樓，不過係燒肉黎
真係試過咩叫入口即浴😂

A5太肥成口油真係麻麻地，A3就非常適合有牛味又有口感又有油脂香